一到過年就知連鎖集團有良心過垃圾茶記小店

初一都照開仲要唔加價真係等大眾市民開開心心過年
另一方面個d小店一係唔開一係加一加二禁住搶

垃圾茶記小店算9數啦,貴又貴過人,食物質素就愈來愈衰

好似不嬲都係

講得好

算係咁啦，初一二三反工有雙倍糧

冇囉，ot就有份

飲食會有一定唔係港資

翠河+15%㖭

邊個發明

垃圾加一加二

留名等睇食茶記食佢個人情味

刀你老母

茶記正常過年都唔開
開得都係連續茶記

深水埗有間濕鳩茶餐廳加四，入去食野直頭好似俾人放血咁，但係依然客似雲來，真係唔到你唔佩服港豬

叫杯檸茶冇都得跟餐

琴日食咗紅磡果間十八味功夫，乜都無寫，埋單先知加一
之後食返m記仲有得減十蚊

邊間

好多都放初一至初三
物以罕為貴，有撚計

鴻昌，近西九龍中心

最良心

譚仔就放哂d阿姐返去過年

呢d先叫本土味嘛

難怪咁多人會比利是班呀姐
分分鐘比完仲平過去加二茶記

無食開就唔好亂up啦

OP5毛狗係咪詐唔知，只因為大集團平日已經比同質素茶記貴開至少兩三成囉仆街！！！

dllm加4都有 ？
仲要有人食
係咪確定個d係人黎架...
定仙人個隻人

垃圾茶記
成個深水埗長沙灣同荔枝角大部份茶記凍奶茶都係垃圾
只係識賣咖哩,黑椒汁呢D
炒飯都唔多個
仲要門口貼民建聯
仲支持本土垃圾

屌你今日食間茶記, 門口寫明餐加5蚊, 其它各加3蚊,, 埋單時屌你餐飲正價

垃圾譚仔初五先開 屌佢咩

小販先仆街

吉野家茶餐得返2個38蚊嘅烏冬同飯

點解開鋪=有良心？
邏輯係邊

2串魚強貴過我去大家樂食下午茶

今朝落茶記食個早餐，
平日32蚊，今日49蚊

畀利是平時勤力執枱嘅嬸嬸

咪傻啦
新年開舖緊係想賺多啲啦 真係驚你餓親咩

有撚阿，初一三點先開門俾啲員工返晏半日
已經叫大發慈悲喇，仲話雙倍糧喎
大集團當啲員工係狗咋

前日初二見到新都城譚仔有開

如果真係好食都算，宜家十間茶記九間垃圾，根本係貼錢買難受

垃圾茶記+3

特登開舖想賺多啲俾你講到皇恩浩蕩咁

初一二三都開，雙糧你包？

過時過節理應放下假啦
難得一家人團圓團聚
人地外國聖誕係乜鳩鋪頭都唔開
大集團無良心就真，為左個一千幾百
逼鳩人返工

樓下間茶記加三 叫左常餐先講冇方包 包都唔俾